維機解任1/3/18 2215 完成了不可能任務,再完成BIO 4 SPEED RUN

開台時間: 2200-0100

Youtube channel 精華和BACKUP:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水